發現升旗易得道冇再讀大紀元d習近平鱔稿之後又幾好聽

以前集集都陰謀論上腦,
讀大紀元d習近平鱔稿
ff習近平係明君, 清算呢個, 清算果個
又ff呢個係鬼,果個係鬼, 好似而家既白兵咁吹撚到全世界都係鬼

而家既升旗易得道好似再唔似以前咁柒, 好聽好多

我反而覺得全部都係吹水，個主持人本身非常on9，越聽越覺得毫無養份！